點將兩個3.5mm output 同 usb adaptor 接上

想將電腦audio output 同 switch audio output combin再用ps4 headset 聽但ps4個個個係wireless adaptor ,唔係Bluetooth
好復雜，有無高手

Switch male-male線吉電腦input然後一齊出？

用3.5mm input ?

yes

WHICH HOLE SHOULD I INPUT INTO pc

Switch output <---male-----------male---> PC input

pc有input hole 架咩，有無圖睇睇

line in, 藍色果個

見到 male male 同 hole......

成功了，I love u